中大禁制令嘅法官依據

1. 警例50條4 確立警員在合理懷疑下 可進入任何地方拘捕可逮捕人士 而無須明確指出其姓名和確實所犯罪名

2. 公安條例中的非法集結罪適用私人地方 只要該集結是擾亂社會安寧

即係警嫂3P時叫得太大聲都可以拉得啦...

胸部襲警果時 法治已經係笑話

無論上述理據成唔成立、合唔合理, 香港呢個社會已經唔需要法官

照個官咁講其實狗隻俱樂部都可以係非法集結

法官陳嘉信

稱九年前遭三警毆打 同一法官原審
2017年10月18日
【本報訊】自稱是在高院向陳嘉信法官亮刀的男子余祖林，與陳官的恩怨始於一宗民事索償案。根據資料顯示，余聲稱於二○○八年十一月在打鼓嶺被三名警員毆打和出言侮辱，他其後一度被控告襲警罪名，但經審訊後獲判無罪，他繼而在一一年於區域法院興訟，向警務處處長及涉事三名警員提出民事索償，要求被告賠償約六十六萬元人民幣。案件於一三年由陳嘉信法官主審，陳官最終判余敗訴。
當時仍是區域法院法官的陳嘉信，就該案於一三年十二月底頒下判詞，指案件原告人余祖林之證供前後矛盾和違反常理，撤銷余向四名被告的索償。余其後向陳官申請上訴許可，陳官於一個月後頒判詞拒絕批出許可，認為上訴根本沒合理機會得直。不過，余於一四年再向上訴庭提出上訴許可申請獲批，案件之後由三位上訴庭法官審理。
上訴庭於一五年二月就余的上訴頒下判詞，當時首席法官張舉能於判詞指出，陳嘉信法官於原審時曾在無律師代表的余祖林離開法庭後，與被告一方的律師商討案件約四分鐘，陳官的做法雖屬無心之失，但已侵犯了余享有公平審訊的人權，並給旁觀者「表面偏頗」的感覺，故判余上訴得直，並將案件發還重審。

法官陳嘉信
2017年已經企喺警暴戈邊

如果佢有作出挑撥行為擾亂或意圖擾亂社會安寧 就係

萬人屌老母都唔算?

但係就今次正係睇法理依據 中大入稟人無乜機會勝出 因為佢要推翻常理 就係警員無論咩事入私人地方都要搜查令或事先得到業主同意 咁以後你係街上比人打劫強姦都好 警員只可係公眾地方追捕 只要個賊入左私人地方 就要停一停 諗一諗

之前有隻狗拎個BARBELL出黎恐嚇市民算唔算

萬人屌完老母 有無車行唔到或任何實質社會影響 除左你心情差左外

如果非法集結包埋執法者咪係囉

咁講法搜查令有咩用？

變成純粹搜屋用, 捉疑犯唔需要呢張廢紙

其實搜查令睇個名都知係用黎調查事件 make investigation 而唔係用黎入屋拉人 make arrest 因為 通常案件調查中需要掟走部份私人財產或紀錄一些資料 而搜查令係確保被告嘅財產並非無故移走

其實Chan Oi Lin HKC1985 都講得好清楚 如果警員只想make investigation 例如翻睇cctv 佢係不可以引用警隊條例50條4

而家高院班垃圾法官只會幫班曱甴

好老實講 好時法律咁寫就咁寫 法官有權詮釋法津 但無得修改條法律 只可以怪警察好彩 有警隊條例攬佢 因為警隊條例都比警察好多權力 但執行細節係無寫清楚 反而交比通例去補充 但通例又唔係法律文件喎

所以佢地先夠膽有權用到盡, 導致而家無法無天隻手遮天

有無得上訴 點演繹都要案例法行先唔係咩

好期待有一日新聞佢係訓係到下嗌唔好

收皮啦死五毛